去邊度搵朋友呀

自問個人又唔係衰，只係內向，點解我會冇乜朋友呢？

樣衰唔係衰？

參多d 活動lor, 主動d 同人傾計。我都係d 好摺好被動既人，所以衣家成日同自己講要主動d , 因為樣7，我唔主動唔會有人主動同我fd.

唔算樣衰，不過有人話我唔識笑，但係我好多時都笑唔出⋯⋯

我做你朋友呀

例如有啲乜嘢活動呀？我又冇睇波又冇打機，同人哋冇乜共同話題。我都怕同人講嘢，克服緊。
其實我都係呢幾日先至開ac，現實世界冇乜朋友可以講真心嘢

多謝你，人間有情

你開個group. 我同你做朋友

唔識開啊，等我聽日試吓先

無心力識過新朋友,以前既朋友得返1,2個
其他都反面/無左興趣搵
到左終點大家就無必要交流

一齊行下山。食下飯😍

我都無咩朋友 感覺好孤獨

當你識人多左咗 你就會發覺朋友冇乜必要多
真心朋友有一兩個都已經好好

你係讀緊書定出黎做野，讀緊書既話學校會有d 義工活動 or 唔同學會會有唔同活動畀你join. 雖然我衣d 毒毒咩都無join 過

但其實有時出街見人地成班fd 一齊有講有笑，自己得一個or 同得1個fd 一齊就好 羨慕 人地，想感受下成班人一齊既感覺同氣氛

做緊嘢了。以前啲同學基本上冇聯絡。 搵笨的不見也罷

我都係咁諗。唔知係咪要一齊踢波先至會咁多人

朋友

可以R fd? 得閒可以吹下水

入來做